讀linguistics入

究竟cu, hku 同 cityu 嘅linguistics各有咩分別？
linguistics majors grad左會做咩？

Linguist

除非你有極大既興趣而且又諗住讀上master。
否則諗都唔好諗。

如果係undergraduate呢？

乞食
利申失業中

點解嘅ching

想問你點解想讀？知唔知讀啲咩先。
建議你上佢地個網頁睇下啲major同electives讀啲咩先。
唔好諗住呢一科可以針對提升你既語文能力

呢科冷門得黎又乞食，就算讀乞食科都揀科正路啲既黎讀

Cunnilinguist